買機比老豆老母

老母用緊 Samsung Note3
老豆用緊 Samsung Note2

想買手機比兩老，自己爬左文
初步想買 Samsung C9 pro
想問下大家拎意見參考下

老母：覺得大mon=好
基本whatsapp,電話打出打入

老豆：日日都會打Candy Crush，我見佢打到部機成日都好熱
大Mon，高電量，打機唔會太熱

初步筆直$4000以下，咁ga限制 你會買咩

唔買，未壞買乜鬼

nokia6啦唔洗諗

近期賺多左少少，想孝順下姐
佢地都用左好耐

謝謝 依家再睇下

爸打 C9 pro電量真係好d?
如果係 老豆果部就C7 pro

得唔得嫁 2千幾蚊

唔錯唔錯

想出部C9比老母

s7 32gb $3398

最後係CSL 出左部C9 Pro
好大部 好靚
$3648
廢事去細店 怕俾人翻新機當新機賣